毒撚最鍾意邊個女團？

一定係Apink, 成隊都咁Gfable;

Apink世界第一

南珠Apink第一

馬爻口吾至刂

夏榮冇得輸

Apink世界第一
我要恩地夠

我就鍾意bp & twice,
以前就鍾意2ne1